各位一齊大叫一聲「我愛共產黨」保一保平安

以防第時比人秋後算帳
已經報左警察
過多兩年升格做公安cap 水